怎麼才算百萬遊行?

1.要跟隨原定路線遊行
2.要在政府內部沒有矛盾的時候遊行
3.要在警察狀態最好的時候遊行
4.你不能往其他街道走
5.你不能叫囂
6.你不能讓路給警方以外的車輛，你要全部把路封起來
7.你不能壓迫式示威，要給警方對於足夠的空間發揮
8.你不能擺放物資
9.在維園，你不能有主持，糾察要偏向警方，最好一開場就給遊行人士作出警告
10.警方舉旗，你不能靠近，要讓警方鎮壓
11.你不能罵警察
12.你前進時要讓警方每個人員都看過一遍，最好把港島環繞一周，然後再到達終點，這樣才是真遊行，否則警方認為是路過
13.遊行人士在警察總處不能撒溪錢
14.你要允許警方中場休息進冷氣房交流
15.務必遵守以上守則，否則即使你不小心破百萬，警方也會說你是幾萬，說你是靠重刷，說你沒有跟隨原定路線。警方總是可以找到一條理由來說明你沒有百萬。

立場不能與政府對立

波台式論政

示威人數均以毅進制計算

push

咁似同某隊既比賽守則既

起比起一線黑驚
某隊同南泡算碎料

不能認同更多

我屌你老母呀 又分化

好耐無笑